[好歌推介] 記錄愉快相見 喊又笑的膚淺

時光總不留人 難得過去幸運
明日如何地變 仍是努力去捉緊